漫畫求名

故書係講用電話可以register 同附近既人pk, 殺左對方就贏。所有人都有特殊能力，一開始有個戴熊人面具識隱形

#

達爾文遊戲？

同主角係停車場打
個頭係熊貓頭

係呀

Yes thanks!!